好羨慕個肥毒撚。。。。。

點解佢頭髮飛起曬又有頭油又柒又窮又肥
但拖住個靚女。。。
崩潰了。。。

睇黎佢同個靚女拍左幾年拖先變到咁

ptgf???

大埔？今日都見到

咁即係你仲有希望同機會，唔使咁擔心啦！

佢？